連尼住賺咁多陰質錢, 但係連server都搞唔好

你這個小人唔怕有報應架?😒

你見到阿JOE既報應未？

好似有内幕聽喎
陰質錢

陰唔陰質就唔知。
但個server依排真係成日斷線。
同理個app有好多可以改善既地方

剩係知joe囝好人無好報，養大左你班忤逆仔

死番高登啦

btw連囝,你個嘢壞咗呀

廣告錢

十卜清

死賤種連狗幾時出黎回應牙

幾時俾返個付費免廣告我，啲廣告除左嘥data外毫無意義，從來都冇賣我有興趣嘅產品

連狗食撚屎

叫人返高登, 你打手來架?👎🏻

環保po😠

啱呀，講咗幾多次話嘥流量同食電，啲連衛兵次次都轉移視線講咗去第到

有啲廣告直頭係我自己返嗰間公司啲product 嚟

連尼住有返正職，
LIHKG只係一份外快。

而且有咁多連衛兵頂住，
點都唔會蝕水，
只係賺多定賺少咗。

吊你老味臭蟹

咸家產